我第一個條女係肥Y

佢係我人生中的可愛女女
肥得黎好似胖妹
我中意摸佢肚腩
我中意比佢攬
大波
波 波 正

ok

閱

結論呢

肥版YY lam?

YY lam

圖呢